肥絲係咪經歷緊black mirror

其中一集white christmas
個個上連登馬照跑舞照跳 完全睇唔到佢9up

佢係屌豬個個